連登仔將來會唔會批鬥梁天琦呢？

岩岩睇到梁天琦上訴會係下個禮拜有結果
有冇諗過有一日梁天琦出番黎之後究竟要做咩先令人滿意？
同大家再次上前線？定同gphone一齊打外國戰線？
會唔會比人屌不作為

真正了解同去認識天琦既人
都唔會想佢再出黎前線
佢代價太大 唔忍心

坐左咁耐, 正常黎講個人都榭哂, 好難會再去到好前,
付出唔夠多實俾班黃絲年輕人鬧
之鋒做咁多野都未停過俾人鬧, 何況天琦,
之後實會有啲論點: 坐過監唔代表乜野

天琦

我覺得佢一定要去台灣 美國 避一避 佢出到嚟一定會比中共或者藍屍暗殺，其實革命流氓海外好平常 當年孫中山都係流亡海外 繼續喺海外宣揚革命 如果有人屌佢逃去外國 嗰啲一定係分化狗 坐撚左六年仲唔夠？

天琦係精神領袖
我地句口號
香港第一個勇武抗爭

放心將來一定會被人批鬥，講錯過一句說話或遲做或做得件事冇咁好喺某啲人眼中已經呢世都唔使原諒

得罪講句如果佢咁都俾人批鬥 嗰啲人好明顯一定係五毛分化

一定比黑警針殺，做被捕師

一定會
黃台仰都屌啦

放過佢啦
希望愈大 失望愈大

如果我地唔係做自己
推我地落黎

唔知會屌佢坐監無幫襯黃店定講野係標題撚

一定會
梁天琦唔係同路人,唔係真黃之類

當然都係喇，不過總有一啲人自以為客觀咁話其他人搞個人崇拜，又話佢本身冇投入場運動/貢獻唔大，憑乜嘢被人追捧之類云云，唉

連登時事台而家隨時有 20% 係由5毛出文 , 有人批鬥似乎係必然發生嘅事

今時今日大部份嘅黃絲
當年有幾多個有一齊捧佢上去
想當年全部都話佢係鬼

"連登仔"點界定?五毛有連登AC一樣係＂連登仔＂
依家正常人係連登，都係佔一半左右，舖天蓋地都係五毛分化POST
梁天琦不被批鬥先至奇

一定會啦,因為連登仔係動物農莊入面啲豬嚟.

白兵

100%會

咁有政治智慧嘅人會介意你地班兒登批鬥師講嘅嘢
16年俾幾多人割都冇半句怨言啦
同埋你以為憑你開個po就可以制止到班兒登批鬥師？
人地可能真係靠批鬥搵食架

我都覺得會

果班本身就唔係手足

佢應該唔介意，仲會覺得on9先會自稱係黃